如果中共依家突然講....

頭一百名巿民舉報示威者而最後入到罪，每人獎勵一百萬。
會唔會即刻勁多人出賣隊友

幾多藍絲父母會舉報仔女